中學做過最瘋狂既事

係操場打邊爐 陣味傳到校長室 比訓導屌到仆街

試過同d fd 用個烏龍茶樽裝住d 尿扮烏龍茶再偷偷地換走同學果枝
跟住就.........

痴線架巴打 真心對唔住人 覺得

廁所講粗口

瘋狂讀書

欠交功課

屌女

摺埋人地書包質落去第2個人書包到

學校行樓梯嘅時候向上望 總會望到好野

認真聽書

好瘋狂

原來就係你

日日都準時返學

巴打 好努力

奴黎架？

幾好玩 好似係

巴打又係我 我又以為自己唔知幾時開左po

班房啲嘢好多都爛嘅

香港：做個乖學生
外國：都係做個乖學生
覺得自己好哂錢呀

屌 好撚得意ar你 係我唔開心果陣見到你好開心

個fd 飲左一啖知道瀨左屎,跟住就搾住樽好似恐怖份子咁追住我地淋 最後一齊記左小過。果陣我得F2
話說我仲有幾日就DSE 而家見到樓主呢個po 勾番起我好多回憶

奴

加油ar巴打 如果可以既我都想留中學繼續讀書 9 hea 讀緊中學既巴絲真珍惜身邊既中同

塞舊磚落同學個書包
勿相認

一拳打爆廁所塊鏡

都係不外乎搞女 嫁禍 搞電腦㗎啦

Mk

係廁所玩水 成個廁所濕哂

我成日都見到巴打你系連登出沒

唔著底褲個陣上堂唔拉褲鍊

利申: 男女校

傾計

第一下又見到自己

識玩一定系整濕d 紙巾再扔上天花板

係班房飛d空既cd落隔離學校籃球場 第朝學校開咪警告

中學真係好好玩

你讀邊間

中午拖左初戀入男廁扑野。

真係未試過

元朗某3間相連既中學其中一間

夾撐夾腳 成張老師枱由六樓掉落地下操場 諗番起都覺得好仆街 好彩無掉傷人 最後比訓導鬧七彩

真係幾痴線 整親人 真係仆街

上堂摸後面女同學大脾 個女同學好enjoy

當真？ 係既話好正

我自己都覺 但係個陣成班圍威喂玩埋一齊就覺得好high

中學真係唔諗後果

彈bar帶

Bra 自膠

我讀白約翰

相認啦

係 原本可以同佢一齊 但最後埋門一腳衰咗 係大家性格不太夾 就無下文了

邊間 藍色定綠色嗰間

好慘

睇av
dum人地啲落操場

仲記得睇av一定要用projector

走堂喺走廊食煙隊啤，喺天台放飛劍咁啱吐正副校長個髮菜鮑魚

成班人輪流入次所踢爛次所幅牆

Lat day一嘢攬住女神 得咗米

副校知唔知

中三成班人匿埋係樓梯底一間暗房睇白雪公主av

白約翰相認

喺班房掟水彈落街掟到人哋濕曬

咩學校有樓梯底

係山上面既學校 相認？

鏟光頭

同老師隻揪

有冇上堂打飛機

內外反轉個書包
再放番D書落去拉埋拉鏈

上堂玩搖控飛機

中一個時將啲膠水整落個同學水樽入面，跟住佢仲飲埋（當然佢唔知有膠水）

系你老母正文盲

成級男生係更衣室跳大繩 班訓導以為係入面打膠 結果連班訓導都跳埋一份

同d女上堂一齊睇av

系你老母呀

倒左半樽茄汁落人地個書包
掟野落街打爆老師架車個擋風玻璃

飛飯盒落後山地盤

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條毒撚日日俾我撚狗咁撚, 跟著我約左佢隻揪

佢以為我得果6舊腹肌就好撚垃圾

(但其實我當時己經日日練腹肌,一直有飲奶粉

不過我CUT緊, 即係蜘蛛俠 果種鋼條型

所以D望落去好瘦得D腹肌)

我D女fans 嚇撚到出水

「唔好同佢打呀, 佢有舉鐵架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁大隻呀」

我心諗話你怕你嬲

舉左鐵唔等於有力量

我木口木面咁答應左條毒撚放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

我就除淨條底褲。

條毒撚成個木偶咁係到望我谷我果幾舊腹肌

見到成班以為我輸硬果個情景,我真係快忍不住笑

結果我打到佢仆街, 牙都甩埋

成班女睇到出曬水,D男仔仲即刻問我點練腹肌

件事個個人記係心入面 到last day果日D女仲用

marker寫last word落我D腹肌到

但佢地並唔知道我由此至終都係著緊肌肉衫

唸起當年真係型到pk

認真讀書
成班好瘋狂讀書做功課
小息同自修室一樣

相認grad左兩年

揹gucci 袋 ，戴老豆隻pp返學想曬

係二樓同幾個friend瞄住個濕鳩低form 'lur'口水
有個miss大左肚，大大聲同佢講嘩又扑野黎啊

偷拍女同學沖涼

6年都冇遲過到

叫人幫我打飛機

係班房踢波 一腳省左落溫緊書既女同學塊面到

講粗口

讀好啲書啦仲上網

消防喉救課室火

一個月入面全班遲到次數多過全校加埋

爆玻璃

屌 好笑

一齊更埋衣

成年無遲到

個陣有個肥婆 好得人憎 做過d咩都要報串比老師知
之後我將粉筆d粉倒入佢支水度 然後瘋狂fing 搞到變牛奶

佢又會唔記得自己無買牛奶既？

個支係維他水黎

日日準時番學

屌比人打左

梗係放學等人走哂 打條女pat pat同渣佢個波
係課室特別好玩
利申：手已分

我記得唔知邊年係咁同班fd拎生果扔去旁邊間學校 最深刻係有人扔唔中扔正個窗框 個生果爆開哂 搞到要抹番乾淨 最後好似比對面投訴

仲記得初中個時一齊含住餅碎互噴

好掛住中學嘅日子 仲有唔好相認

同女友放學後（8點幾9點 同學走哂）
係男更衣室做愛

專心上堂

趁隔離位女同學訓左淨淨雞揸佢個波

跟住呀sir見到o撚左嘴

踢爛課室門

男校撚到畢業個日都係玩jj

有幾個同學一齊搭巴士放學既 每日偷第一個落車果個書包既一樣野 然後第日放係老師枱 佢成套通識書唔見曬

係toilet攞清潔姐姐用嗰支大水喉出走廊鳩噴

補課射波
去網吧

果陣興個個一人一日買一支維他水 後尾開始係個蓋度拮窿射尻人 堂堂都玩到人地課室個地下濕撚晒 跟住仲要跑黎跑去變晒黑水
之後有次射到條友成面成頭濕晒 跟住嬲撚左直開蓋倒水 跟住另一條友緊係又唔据 跟住兩個不停入廁所裝水出黎互追互倒 最後出面成層走廊濕撚到變水塘 最後比訓導逐個入班房捉晒

中學是最好的

廁所玩水喉
撞爆廁所門
打爆玻璃
隔離班有痴線佬屌到個老師淆

校運會爬牆偷走

系你老母

lunch time係4 5樓拋d粉筆落去
個粉筆垂直掉左入人地個杯麵
水花都唔撚洗壓

中學真係叫人回味

課室打甂爐

襯女同學上上下堂 唔為意 一嘢拍落佢個胸到
利申：女校

打爆左學校幅牆

係轉堂果時六個男仔同個女仔玩千秋，玩到除埋佢底褲，

我係旁觀！

係天堂開水幫手洗野，但向左操場開水，班友意為落雨！

隔離學校冇班女上緊體育堂，而且好正，

話猜輸左叫過對面約女仔，我朋友輸左，

但佢約到，仲結埋婚

唔通就係你

中六pe堂啊sir叫我地圍學校跑圈，跟住我地十幾個男仔con 9咗個呀sir，跟住自己踢波

葵盛圍？

中一嗰陣有個同學游完水 第二日帶左條底褲翻學 上堂嗰陣我掟撚中左個Miss 條底褲仲要有啲黃色野係上面 之後前後見左四個大粒野 比佢地屌到仆街

有冇後悔當時猜贏咗

走開啦

好sweet

同隔離學校打交，8個打贏人地廿幾個！
雖然人數佢地佔優，但好多都係睇！

果陣學校黎左個鬼妹交流生 幾大波
之後同fd猜輸左 走去撩佢
果陣英文勁廢 但都拎左電話
有一次放學去左女廁扑埋

Miss行緊嘅時候摸佢patpat然後即刻飛奔

廣昌龍

水運會通prefect水偷走左去睇戲

班房玩閃避球 打兵乓波

兵乓波都算好 我見過係班房打壁球

唔識死越級挑戰追人

我係比人彈bra帶
比人錫左兩邊面
揭人裙底

利申：女校

用uno 三公 廿一點

放粉擦落人書包做shakeshake薯條

我地玩埋網球 壁球就廢事整黑周圍
班房隔離因為仲有個球場 日日出去玩
當私家雞咁

我學校有游水堂
跟住我同幾個fd無上
襯人游緊水嗰時
將佢哋啲衫褲鞋撈亂晒
跟住佢哋搞左勁耐先搵得返

小一二已經玩緊

一時打錯sor 囉

聖誕party真係係班房打邊爐
校長都黎一齊食

試過拎住個籃球起上去禮堂嘅樓梯口到向地下一掉，彈左上去個天花板撞左枝光管跌左落黎跌爛左一地都係光管碎，仲記得個樓梯口對住個校務處，驚到即刻走人

利申:已畢業，勿相認

冇拍過拖

返學

放學之後幫人含(4 5點同學未走哂
諗起覺得好刺激

勿相認

上堂趁老師轉身寫黑板，同條女打車輪

F.4 拆左課室門把鎖

幫學校洗地

有同學可以用粉刷dup甩個冷氣機蓋 跟手部冷氣機唔知做咩壞咗 利申 : 勿相認

係你就係你既，唔係你既都唔輪到你

拎人地啲波鞋去飲水機裝水

踢爆個垃圾桶

「吱」白膠漿落老師件衫到

落大雨 裝樓梯d水落個水樽到俾人飲
自己都飲左啖

呢個小學先做

係班房開電腦聽歌 開到最大聲 再關晒D燈 跟住比訓導捉到正 1人1缺點 第2日全班係橾場打橫排 比人屌到飛天

係廁所 班房 更衣室食煙

係課室釀酒飲

班房係學校最高個層之後小息拎左走廊條消防喉對住操場同走射人
諗番真係開心

利申：我的朋友不是我

扔濕水紙巾上天花板
電腦堂CS1.6
攞儲物室套劍擊系統上班房battle
用AA膠痴實同學書包gip個碌
有人食煙食到有煙飄出廁所門口
二樓跳落一樓平台
見到低form食緊杯面，用竹籤係咁拮穿佢個兜，之後佢喊

太多美好回憶

Last day 抱起女同學影相 聞到佢身上面嘅香味

上緊堂同學去廁所,幾個人一齊搬走佢張檯同凳,之後用粉筆係地下畫番檯同凳比佢

F5個年好多人用緊三叔機, 次次等啲同學唔留意就拆散部機 電,touch筆,後蓋收埋班房唔同地方,之後比tips佢慢慢搵

拆左張檯做盾牌,玩粉筆大戰

上堂除淨得返孖煙通出去走廊行一圈

鳩up大會
個個人中學都試過係課室敦倫

同音樂老師拍拖, 係音樂室扑野

F1 開左後樓梯個消防喉 之後走左去 個陣勁多水噴出嚟

我都係
仲要failed

點解你要特別強調精英班

又係你地

F1 將釘窿機入面D紙碎整晒落一個上堂偷打飛機既同學個書包到

F2 幫啊Sir慶祝生日將半個蛋糕拍落佢塊臉到

F3 陸運會 唔知痴左邊條線 衝線嗰刻（跑第一 ）
可能太撚興奮 將對鞋'掉'上看台 比訓導屌到抽筋

F4 唔知乜柒交流團 夜媽媽 落街跑步 比女神見到 恥笑左我成個月

F6 （依次唔係我）唔知佢喺邊度搵到支大喇叭 話想喺最後一年做件大事 攞住個大喇叭 係操場大叫 '起身屌＂糸＂啊 屌完再屌啊'

之後俾訓導記左兩個小過

6年全勤係唔係好瘋狂

拎哂全班公家擦子膠再幫佢地磨走哂果八隻角

中一上堂隔住條底褲打丁
中二有同學訓係地下睇miss裙底
中三十個同食飯埋單二千啊sir請
中四outing影老師
勿相認

勁

中二定中三果年 有個同學好黑人憎 跟住lunch time之後我地將條蕉塞左入佢書包 再猛咁踩 踩到爆開 再係佢返黎果時用馬紙追住佢黎射 最後全部一齊比人鬧（包括佢 ）

岩 根本天意

留名

傻閪

中學最熱血 最重要有班老死同你一齊無聊

中六last day 有人打爆消防鐘

兩兄弟黎sor

唔驚啦 都last day

攞個較好時間嘅timer塞落條友個書包到
跟住再fake嗰條友話塞咗落另外一個同學到
個日好似係quiz 跟住響嗰陣佢笑到仆街
然後發現咗喺佢自己到 嬲到關公咁

同班同學唔係我
係放學個陣揼同學個書包落輕鐵路軌仲要係有架車嚟緊 最後佢跳咗落去執書包不過架輕鐵冇撞到佢

趁黃Sir食完扒王之王後樓梯上緊黎
跟住大嗌屌你老母死畫王

成班男同學入女洗手間個更衣室換衫算唔算好癲 順便參觀女廁

利申:阿sir俾,pe堂男更衣室裝修,女仔換完到男仔 班女仔係女廁門口等男仔出黎

女仔d衫咪係曬入面囉
有無大大力咁索下件白裇衫

點解仲未有人講locker養寵物

以前女同學校服係背面一條拉連到尾個o的。
有一日前面個女同學訓左， 成班仆街(包括我) 揾條線鉤落個拉連扣再固定係張椅背到。

跟住係佢耳邊大叫起身呀老師叫你。。。

我記得個女同學最後無視甩左半條校服裙瘋追打各人。

Cls

以前用粉筆， 整碎磨粉，再放係課室門頂。

但可能課室內外知情o既人表情太怪異，冇人中伏，一直到小節完點知個出名最煩hi o既miss衝入黎中到正哂。

call哂校長訓導同班主任黎迫供， 但全班冇人出聲，要全班一齊罰同記過見家長，最後其中一個搞手好man咁彈出黎認撚左佢，仲好型咁串柒個miss話一人做事一人當，粉筆又唔會死人，玩唔起唔好學人教書。全班一齊拍手掌。

中一果時同幾個同學玩一個miss玩到佢喊之後比訓導照肺（紅晒眼有少少淚光）
而家大過左諗返起好覺得自己好on9

去某男校送情信畀一個好鍾意嘅男仔，點知佢病咗冇返到學，所以我去咗佢屋企樓下等佢
佢嗰下係好開心，之後又慢慢變返陌生人
後來發現原來佢同我曖昧話鍾意我只係同我玩下
但係其實佢係我懂事以嚟第一個鍾意嘅男仔
冇啦，以後都唔會再咁癲
利申 讀女校

好型 溝死女

以前中學個區有好多南亞蝗學生，仆街都唔少。 有次收到風有班巴基爛坦圍尻我地校一個低form仔，十幾個高form加10幾個食花生一齊衝出去救人，點呀對方又吹雞足左20幾30隻爛坦，最後打起上黎3間唔同校本地仔加埋5-60個人圍嘔30幾隻南亞蝗。
呢單野當然好出位

申利： 食花生同抽左幾下水

成日都有人爆光管然後拆第二班o的换返上去，見怪不怪。

上堂除衫

考試出貓，一張貓紙傳比十幾個人抄

考完中三試之後同成班fd張所有工作紙同書撕爛再揸成紙球互揼，紙球多到覆蓋成間班房，最後比經過既訓導發現左要汁返，用左幾個垃圾袋都裝唔曬

上堂嗰陣倒啲天拿水上人哋枱面燒

f1 考試出貓，記左個小過
f2 推個女仔入男更衣室，仲要換緊衫；有同學係miss後面扮係咁插她，點知衰左訓導到場
f3 係課室講操口，點知被仆街訓導聽到罰企左成日
f4 放學後開著projector睇thisav
f5 係課室扔波爬locker打蟑螂（個室課室係地下），爬水管，pe堂入課室涼冷氣，

又係呢d帖
上個禮拜先有一個

仆街我係唔係識你

趁人地行開時倒水落人地張椅
喺班房吐雞翼骨出窗
最深刻個次係趁個風扇轉緊時 掟個波上去 成部野即刻壞左 啪啪聲轉唔到 嚇撚到全個課室既人出街 之後熄左去發現有邊扇葉向外反左 但明明個波仲軟過閃避球個波 個時仲要夏天 每次d老師想用時我地都唔比佢開

小息係班房食蘋果 夠鐘上堂仲未食完 但個老師已經入左黎 之後就一野扔左個蘋果出窗 仲要聽到啲人嗌 ：嘩邊個食蘋果啊

嗰時好興放學成班一齊抽pad d蛋
咁有一日就神up
十幾20個男仔一齊喺學校門口抽蛋
之後我同幾個fd中撚左垃圾
就爆撚晒粗
屌下老母咁
之後訓導聽到出嚟捉人
我同另外一個fd叫最大聲
俾個on9訓導捉咗去見校長
跟住逢禮拜二要去背聖經維持一個月
諗起都覺得on9

你間中學係咪喺葵青？

哦

樓主間中學係咪黃色外牆

同條女係班室摸黎摸去
除左佢件衫係咁揸
又含我 幾鬼驚

仲有倒水落個人書包

上堂又襯老師睇唔到全班放紙飛機 好鬼過癮

No 但我知你係邊個

特登一手拍落女同學個波到
佢：喂呀好衰嫁你

拎擦黑板條布抹人塊面

某女同學A貪玩 玩鳩女同學B
襯女同學B唔為意扯女同學B條運動褲
女同學B係完全冇防備下
就咁比女同學A扯甩左半條褲
而我就咁啱睇住曬成過程
仲要連條底褲都扯低左少少
條底底好似係白色
（隱約仲見到少少閪毛）
之後女同學B用0.01秒時間休翻好條褲
跟住我就比佢捉左去消除記憶

捉蟑螂用膠樽係班房養
Physics撚研究點樣整個最靚嘅籠出黎
Bio撚負責餵食
打交打到掟咗人入尿兜
痴人地張學生相係尿兜
拆咗廁所水箱搏落馬桶條水喉 一沖廁即刻變瀑布
趁人訓覺火箭速除咗佢隻鞋再掟出班房
扭鬆小賣部支鼓油個蓋 等班叉仔倒到自己成身都係

笑咗

我都試過

仲有成班車膠上堂直播格蘭披治

喝奶粉冇__用，已經唔洗睇落去

見到有人喺廁所隻抽
打到成個廁格啲板冧曬

分享多件
以前上堂果陣
我好鐘意用鏡放係張櫈下面
即係膝頭哥對落少少
利用鏡既反射去𥄫坐我後面既女同學條底
基本上條女一擘開隻腳就會見到入面
初中果陣成日咁做
經常見到好多正野
但係一到高中d女同學開始識打底
已經不適用

五條友係廁所玩丟屎大戰，掉來掉去。有一個中咗塊面

嗰時class performance用綠豆入樽整樂器
個表演完左, 趁小息成班搞事嘅(包括我)倒左成堆綠豆落冷氣機槽
因為嗰排雨季冷氣機又滴水, 啲綠豆茁壯成長左個幾月, 發晒芽, 搞到出面成堆草
最後放暑假前班主任叫平時搞事(唔知點解我唔洗)嗰啲落去個冷氣槽清理返, 隔嚟班同自己班一齊望出窗食花生, 諗返都覺得正
btw 勿相認

燒左一個is lab

天后再上山

上上下堂企起身指撚住呀Sir鬧佢教書好撚廢，冇人聽得明
呀Sir冇屌鳩我不特止，仲落左堂叫我留底傾下點教好d

Zzz

好嘔心

咁我係邊個

Dse前d溫書日子
係學校溫到夜晚
得番十零個係班房
悶得滯上youtube睇恐怖野
咩日本心靈個類
成班仔女圍埋一齊睇
有條女驚到向後擰
一野kiss落我到
跟住我同佢去左廁所到...........

唔好相認

你可以唔使講啦

禮堂後面扑野

中六個時 成班人一齊約埋放假返學校玩捉 點知打爆左火警鐘
返學嗰時個個都好撚驚比訓導鬧 點知冇人追究

中5個年彈條女bar帶 隻手仲諗著入埋去 比條女拍我隻手叫 喂呀
個日夜晚好後悔點解要聽佢話停手
而家有左女朋友 再彈多次? 不了

買酒翻去小食部飲

上學期全班都唔gur 個班主任
集體叫老母投訴 下學期就轉左人
年尾條友仲走埋 應該比人炒撚左

小息玩三公做庄
一個小息輸左幾百蚊 成個禮拜零用

唔知邊到爬左隻甲由落我張檯
我搵書一野拍鳩佢
d 汁彈到隔離條女 核突到佢喊+狗衝去廁所 好耐都未番

屌 話我知只係我真心咗

有同學係課室玩condom，之後好似俾人過左小過

lm

雨革時期掛banner，比校長捉咗去照肺

午膳供應商有桂花糕做甜品，將風扇開到最大，再擲上去，變咗散彈槍，搞到隔離檯同學嘅書污糟曬

一到lunch放學 d人好撚興 突個頭岀去操場睇人打波踢波 成日扮吐口水落去樓下 d人驚撚到即刻縮撚番個頭入去

基元基朗白約翰

出貓抄隔離，Mc40條啱三十幾，但Lq得單位數

叫錯班主任做媽咪

足球中學？

我以前有個同學又係咁

聖誕聯歡冇野食帶面具去搶低form野食
養蛆蟲目測百幾條 有幾隻變烏英 但困住左

最後校長落命令 以後要訂夠食物
同埋唔可以去其他班

你肯定成個學生生涯都唔讀書
字都唔識打

次所

係學校舊音樂室（學校比左我地做band房）同訓導夾band打老邊到夜晚12點先走

課室成個天花版都係

試過養蟻

我係咪識你
CHEM

成日組齊四個人連PsP芒亨
但四條友唔係同一個課室
要whatapp人開波
有次打打下有條友斷線原來係俾人捉到

Phy

半年來無間斷摺飛機，想飛去對面學校，但未成功過，但啲飛機跌曬落阿sir miss啲車頂度 被人屌都繼續

想當年中意一個女仔，咁學校係座山上面，停車場隔離有塊田，小弟咁岩好又熱愛大自然兼園藝學會副主席，於是一月頭就買花種，種左成個幾月，等到二月十四收成，然後Lunch 完左之後係全班面前送成紮花俾人

然後個女仔笑笑口揮個手，小弟就是咁7了
BTW而家諗番都係無悔既

中二三日日帶埋自己隻倉鼠番學上堂係櫃筒玩

高中有嗰啲一人一花，每個人有一棵，啲男同學放係窗出面個冷氣機露台個道種，有一日小息突然間大叫，仆街我棵野就黎瓜柴等我比啲勁野佢先，結果佢當住所有當時係放室入面嘅男男女女，企係窗邊屙左督尿

香港性教育不足

師兄好波

上堂成班一齊將食得既野都拎哂出黎食 eg龜苓膏 有人一啖食晒一塊排包

上堂同人鬧交大大聲講bu你呀摸彈彈波

班房收埋左第二班既人一齊上堂

用條好撚長既繩綁哂啲枱腳 整成一個蜘蛛網咁 唔俾個代課中佬過嗰一排好似連續激走左唔知幾多個代課老師(因為班主任有左)

集體回憶 中六成班一齊去飲茶 同埋2個班主任 飲到唔記得哂時間 趕唔切返去 最後成班嘈到好似流氓咁一齊拍片一齊狗衝返學校 點知返到去咩事都冇 1個prefect都冇 開開心心返課室繼續玩

集體回憶 得中學先最熱血 班際足球 閃避球 仲有好多

個陣係學校打班際籃球，因為個日自己無賽程就幫手做球證

咁啱個一場係籃球隊隊長個班對低一form，低1 form個班都係好撚勁，全部都係籃球隊，其實兩隊都熟，我都係當平時練波咁睇下吹下hea下咁，但唔知點解突然打得勁認真

跟住隊長個班開波，佢拍兩下波，之後好撚型咁大聲嗌「送比你既!」 原來係佢追緊條就黎得米既女黎左睇佢打波，佢講完之後就拍兩下波加速去到三分線急停跳射

個波穿針，清脆利落，個下全場拍哂手掌 (包括D老師)，型撚到喊

社際足球 好撚熱血 我地得紅黃藍綠社
次次踢到屌哂個球証 踢晒腳 因為大家都足球隊
所以踢完就算 最後當然都係得藍社贏
屯門學校 勿相認

仲有一樣，個陣f3 有個同我3年級同班到F3既女同學，放lunch係學校對面球場幫佢男朋友含撚，仲要講俾我聽，同我講，佢想要我咪比佢囉

當年成日比人恰 幫人做跑腿 每日都比人order做野
點知之後有個變態佬捉左我去玩美式足球 玩玩下仲贏埋學界冠軍 之後去美國留學訓練一年 我諗起都覺得自己好痴線

4樓散咗粒波落街

學校仲要係半山

乜都無講/無做整喊左老師

打籃球射爆校長架車嘅擋風玻璃

借問聲你數學拎u?

我都load左好耐

佢意思係咪全班遲到次數 > 其他人遲到次數加埋

用瑩光筆油落張櫈度
睇住人坐落去
個陣啲人仲要著住夏季校服

上緊數學堂個陣將啲廣告彩塗係個呀sir屎忽到
比人屌撚到7彩

係課室開檔玩魚蝦蟹 成班痴咗線一小息就變晒職業賭徒 最風光試過唔使帶錢返學

走堂去睇戲

將抹黑板塊布浸內有尿既屎兜 再滴住咁放返係班房擺毛山巾既位 呀sir問點解咁濕 之後再扭係垃圾桶到 但都唔覺有事 照拎黎抹黑板 明明陣尿壓味臭到成班房都係

將同學個書包由7樓扔落街 佢個電話冇事

仲有果陣tbb 播緊筋肉擂台 拎教堂個玻璃當九宮格射

番學前同放學後都試過叫個女仔去別館個男廁含
有一個係sp 一個係女朋友
勿相認

出邊有人啊

摺紙飛機扔落街
扔水彈落去d廢老度，次次都唔中
玩十大酷刑例如磨柱 溝野飲個d
同埋日日著校服打波，有次黃雨照打，有個friend拎枝洗頭水出黎4，5條友一齊洗頭 落雨唔夠水可以地下攞 好懷念

有日樓下派傳單
成班摺飛機飛落隔離私人屋苑個泳池
成個泳池變左停機坪

扔個籃球上風扇

想讀十年中學
最瘋狂諗到嘅係課室上緊中文堂打邊爐
煮撈麵
仲有同幾個best fd扮m痛落醫療室
4，5條友訓埋個張病床到好kai 最尾齊齊比訓導踢爆的返上去上堂
仲有仲有點少得同男神表白
喺操場中間 大叫 xxx 我鍾意你呀
雖然係因為玩game輸咗 不過佢從來都唔知道 句說話係真心㗎
中學畢業後 無論入咗u 定返pt 都搵唔返以前種感覺 特別係鍾意人呢單嘢 以前中學鍾意人鍾意到好瘋狂 啲fd又肯陪我癲 愛死佢哋
同埋拍拖都拍得好pure 可唔可以瘋狂食學生哥

Gay

放火燒實驗室

係廁所打飛機

同學頭髮太長屌鳩副校

副校咩反應

搵校長幫手同埋見家長
但係佢家長都係幫個仔 屌埋個校長

想讀二十年 中同好好

Es21

十幾人禁住一個，用塗改液塗佢兩粒lin加用mark係佢身亂畫，最後佢對鞋唔知比掉左去邊，好似一隻係樓梯口既垃圾桶搵返，另一隻係上兩層既班房搵返

帶條魚返學 入落個樽到上堂同fd睇左成堂
仲有成班分兩隊人彈碼紙 好似打war game咁

我學校仲有好多癲野，想聽可以繼續講

溝miss

1.將班房個電腦mon好似揸車咁係咁扭，扭到有一日斷左比老師發現，問邊個做冇人應
2.有年last day 開晒班房d locker然後舉高手一野掃過去，逐排咁啪啪啪啪咁「山」晒
3.sing con要換衫，女仔去廁所換，男仔係班房換

勿相認

十鳩幾年前鳥
1. 拎幾支炮仗放落 Project 既燈附近，跟住扮無野等佢爆 。
2. 摺紙飛機鬥飛去隔既既屋村單位，越多越高分。
3. 係廁所將水喉接上膠喉射入去廁格，聽慘叫聲 。
4. 膠水封 Locker 同教員室鎖匙窿
5. 沙炮放係教員室 / 課室門口睇人一踩既反應
6. 搧風點火等睇兩邊隻揪/互片
仲有好多更仆街既，住事只能回味

欺凌

一定入學生數 不過幫泳池增添下佈置幾好啊

屌

係課室上養金魚 ，烏龜

相認😂

上cit堂同fd打拳王

同女同學講早晨

f2串鳩個濕鳩校長 約我照肺我放佢飛機 跟住直接見家長屌到我上天花板
f3半班人測驗出貓 有幾個畀人捉到 佢地有雷氣冇篤我地出黎
f5小息lunchtime係班房鋤D
f6同fd走堂打波 冇畀人發現
lastday入女廁痾尿同影相

勿相認

小息set timer收埋係老師枱
上堂等佢響
之後老師以為佢自己timer響
發覺唔係之後搵撚到佢仆街
之後勁嬲但係冇罰

試過天台打邊爐

個fd買咗支臭屁噴霧 噴咗落我櫃桶 我報仇 成支倒落佢書 臭到成班換班房上堂 聽講個校工一入班房臭到嘔

學校有一橦嘢係宿舍同課室，果陣放咗放5點幾6點等無乜人嘅時候，同男朋友入廁所扑嘢，仲要有次搞搞下有個校工拍門問有無人，嚇到屎到瀨
不過諗返都係美好的回憶，搞到依家都濕濕地

利申 唔係hehe 同埋手已分

努力讀書

男定女

唔想聽咪撚講,講左死全家

同一個環境太長時間又唔好 係要無得返轉頭先會懷緬以前嘅日子 宜家過得好差咩

發爛渣用一個裝滿水嘅水樽車埋呀sir到
食完m記包啲包裝紙揸埋一舊掟鳩呀sir
將啲水果掟上風扇到整到成個班房都係
上堂鋤dee鋤到呀sir見到都懶得鬧

同班同學買左個水煲上堂煲水諗住沖杯麵食點知個煲瘋狂出煙 結果一個杯麵都未沖過就畀人收左 勿相認

你講得岩 回憶總是美好 同遺憾美一樣

放左學7點幾嗰陣學校冇哂人，迫女朋友入男廁喺尿兜前企喺度屙尿

見倒個fd用個頭敲爆左個消防鐘
勿相認

我中學做過最瘋狂既事就係咩都無做過

笑左

好悶依啲答案 同瘋狂讀書有咩唔同

有

真心巴打，雖然衰左，但我衷心佩服你

Sorry 真事 ，笑到我仆街

有個朋友想炸撚咗間學校
開哂lab入面全部gas
最後比人發現咗

為左逃避留堂係一樓跳落地下之後跑走，之得記大過2個停課一星期 停課期間要見社工做心理評估

成班人走堂上天台 最後黃左 中六先俾人記小過

讀書

係課室用𥦬簾條繩勾住風扇 跟住同學一開就知仆街 最後熄左已經發現成個歪撚左

完全冇諗後果
隨時炸死一百幾十人
同IS冇分別

踢爆左廁所個垃圾桶

東區？

中學有條撚樣企係天台屙尿 啲尿屙左落條友到
然後封天台 貼埋公告

扮食白粉（小食部酸果D同砂糖）

佢不嬲成日要去見社工心理輔導果啲

小息果陣將隔離位樽水度拮左幾十個窿，放完小息佢一飲水就好似淋花咁淋到成身濕晒

係學校頂樓樓梯暗角見到有人扑野

中六旅行去長洲燒野食買勁多酒去飲
飲到個個塊面紅卜卜個啊sir唔理

用屎眼坐傷人地隻眼

扔擦膠落樓

話比老師聽有個同學係課室食毒品...最後去左戒毒所

嗰次追live見到你哋相認笑撚到有腹肌

俾女同學突襲揸春袋，跟住我話雙倍奉還就兩隻手揸返落佢對波度，好彩佢都仲笑笑口逃走冇咩野。

[唔係我]第二單係PE堂在更衣室換衫時見住一位好大份既男同學下半身赤裸追住另一位男同學用賓周鞭人

仲有成班NBA膠上堂睇NBA
被阿sir發現咗個阿sir問依家幾比幾

我都係⋯⋯
主要原因係成日射波

用打火機燒熱對門個鐵柄

然後新黎補課老師一開門....

六樓將藍球射落地下老師架私家車

中四無讀書 最後一日將課室 所有枱櫈整壞 垃圾 報紙 紙張 成地都係 最後一把火燒曬佢

聽講最後報案話有刑事 不過無證據拉我唔入

我係你就叫多啲人黎睇或者大叫

PE堂一路跑圈一路追住人嚟除bra扣
互相渣波互相摸腳揭裙底嗰啲咁啦
利申女校

如果你咁都入唔到三大我真係笑你

上堂上咸網

真人真事

1上堂去另一層屙屎 唔沖廁
2跌左個電話落踎廁再執返上黎
3落樓梯見到新黎嘅靚miss行緊上黎
著住到大髀一半長嘅摟屌裙 黑絲 超幼踭高踭鞋
專登行慢啲等佢上去

lunch放學21點鋤dee
最風光係唔帶銀包返學都有人比錢我洗
最折墮就一個放學冇撚左幾千銀

上宗教堂走堂去隔離空嘅課室開projector 睇nba

用飲粗管飲荔枝玉露，
再將啲玉露用飲管噴出嚟開大戰
最後學校禁售有果粒嘅嘢飲

放學後掉粉刷，自己班房個個極速掉散左
跟著成班同學去晒每個班房拎粉刷，跟著用成間學校做戰場，掉到成間學校d牆勁多粉五顏六色

係歌唱比賽唱LMF 揸緊中指

乜柒都冇做過

摧毀曬每一班啲locker門
勿相認

將個fd書包d書換晒做健康室d鐵餅

自膠. 健身室

上緊堂用實物投影機直播同個friend 捉棋

同自己啲同學約法幾十章 唔比講粗口 唔比遲到 犯左要比人輪流彈賓洲

踢球踢咗出街搞到撞車

放學隔兩日就打一次麻將

小息去女廁柯尿, 啲女同學見到我喺廁格出黎呆撚左

將全班Locker嘅鎖係放學之前掉換哂
一放學

女神怕吱 我就成日捉住佢條腰吱佢
最癲果次喺天台冇其他人 又捉住佢條腰吱佢 佢就想走啦 但我又捉住佢 佢得上半身向咗前傾 屎忽就係咁磨我碌鳩

正到爆

成班一齊跳 震到成層都搖 樓下老師上黎屌鬼

自制啤牌，上堂玩

變撚態

我都係喎，唔會同班掛

隔離位個女仔帶咗隻倉鼠返學，
之後放咗去我櫃桶。
中文堂交功課，發現張紙好多個窿，
老師問我張工作紙係咪俾老鼠咬，
我隔離個女仔笑到仆街

家政室試過燒燶一邊牆

中一個年兩班日日放lunch放學個陣入滿水彈吉個lon當水槍咁射人
又係班房踢波打排球打籃球，互dum對方個筆袋出窗外條街
中三個年成班同學夾錢買個零食箱，一路上堂一路係後面食旺旺雪餅
諗番起覺得好開心

同學，唔係我

吸毒，帶西瓜刀返學，同班2個女仔做雞，大量黑社會。